你班死毒撚唔該同我入黎

祝你地咁多個早日搵到女朋友一齊過聖誕

唔好恰鳩我地死毒撚呀

仲以為係叫我地睇清楚自己個樣

呢到一人一個鍵盤你都幾係野

我都想

樓主自己聽
咁多位巴絲加油